到而家都跌市命名足以証明唔係股災

唔講真係以為世界末日,但事實上到而家都跌市命名足以証明唔係股災
everything is under control
唔係股災
估災

淡友股災

升極都仲有呀

有無限qe真係唔識玩

都未跌到盡 點改名啊？

15000先改

升災